3台：eSIM豁免收費將完結，4月份將以 $18月費收費。

3香港通知: 閣下現有Apple Watch eSIM服務之豁免收費將於2019年3月31日完結，並於2019年4月份賬單開始以 $18月費收費。有關服務條款。多謝選用3!

仆街要收錢嘅！